士多：屌！我唔撚扮啦，我係藍店！

士多呢間偽本土網店，上年612自爆係藍絲，而家仲喺TVB賣廣告，點解仲有23萬like? 同我派嬲同unlike!

😡 Ztore 士多😡

無綫電視扭曲事實、袒護極權，早已被多數港人唾棄，但 貴公司對此充耳不聞，並執意與此等紅媒合作，行為實在令人不齒。本人尊重 貴公司的營銷策略，但基於良心消費原則，本人只能無限期杯葛 貴公司的產品，並呼籲其他人轉戰阿布泰、同人辦館、Guruguru等良心網購 💛

============================================

pish

除咗實體店，大家都要關照吓黃網店呀，未滿運費就問吓呀媽有無柴米油鹽、廁紙牙膏要買，入貨入貨入貨！

💛 替代建議：阿布泰、同人辦館、Guruguru、煲底市集、良心開倉、、、HKTVmall (綠)

修例，其實冇問題嘅。

push

咁快

z

貴貴

RAP

戶戶

Push

hi 掛住copy and paste

牙b要撐起呢頭家知唔知

推呀

加加今日得閒

嵾

係

比個冠軍你

pusssssh

飲.飲

可唔可以整個容易中伏嘅藍店list

psuh

笑左

敏華算唔算

幾時有扮過

不了

證明我準備充足

tvb應該易上既

入去派嬲同抵制
同我上 幫TVB倒米

LM.巴

加油

tracyb

淚.淚

衝定入嚟先推

下次打番p算

小心唔好like錯Catherine Cheung 五毛留言

催淚巴

美心list,怡和list，廣告商poster list？

多謝你希望上到

推

哇 熱門2了

屌佢老母，其實冇問題嘅

淚淚

唔小心禁錯制多咗粒點

睇吓邊個笑到最後

推完睇viu lu~

收皮啦藍士多

求其㩒粒制笑

士多都仲要藍 垃圾

隔離都係咁樣先#2到

是但啦屌
有d 野得ztore有戒吾到

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

呢間扮撚曬嘢

多謝你入去派嬲同抵制
同我上 幫TVB倒米

見到身邊有d朋友食 好矛盾

唔用fb了
(講笑)

英

用mewe

食一次屌一次

垃圾zstore

揸

做個跳舞群組先

期待tvb都轉場

暫時都唔太user friendly
觀望下

成年無幫襯

求求

依間野

催催

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

柒左

藍士多 不了

學學

見到間野就憫！跟！

間野又唔平

日日都有新，你好野

山

多謝你，每晚9:15一齊打TVB戰線
做得幾多得幾多

有tvb廣告

多謝你每晚9:15一齊打TVB戰線，入去派嬲同抵制
同我上 幫TVB倒米

我del 咗81台半年有多了睇99台好過

幾好嘛

推 呢間賤種野 6月就冇再幫襯

你真係堅！

下? 一早知啦

做任務

又話要分化黃屍
偽藍得個講字

利申：藍絲

之前唔邊度睇到有人話係黃
淨係買過兩次野
前幾日先知係扮黃
好慚愧

就咁望唔係幾識用

推
士多係藍架

士多不嬲係藍店黎啦

罷啦

你都加油

推，身邊仲有好多朋友未unlike

一次都未食過，好好食？

日日都好忙，頭先攰到一返屋企瞓左

上年年中自己佢自己表態左之後無再用過

可以瞓一陣都幾好

樓主無提出6位數字糧果檔人血饅 抵讚

比比比比比心

等陣就會讀書

唔知嘅話情有可原嘅我覺得

士多公開支持国安法 佢唔係藍店係紅店先啱

比嬲有咩用
宣傳同抵制最實際

GaGa

好勤力

一直都好努力

大佬

呢間垃圾閪店

苦苦呢

辛苦哂催催逐個覆

加油巴打, 幫我搵附D藍店出黎... 唔想中伏

好

不推？

替代建議仲有 好生活

其實識人做呢間野，
話訂單已經回復正常

我綠架

學仔

on9先買

佢幾時黃過?

呢間唔係不嬲藍?

今日有冇去感謝黃店

唔係聽日開始咩

老闆上武漢未

尋日開始

自612後無買過

冇買好耐

臭串

等執啦

買咗杯嘢食

之前仲扮扯貓尾

一早做哂 推

垃圾士多

Pushhhhh

Blue過墨汁

茶理史

呢間垃圾

我幫襯咗花斑茶社

難聽過粗口

屌 原來藍店 fuck
見推香港製造 以為支持小店 係手足
仲成日買嘢

推
呢間野藍左好耐

藍到仆街
不了

知好耐啦

未試過

居然

li sh

菠蘿茶好飲

扮本土 但出賣港人

想飲

我永遠支持呢啲post

聽日去

又要食好多餐

done

買緊晚餐

好彩冇幫襯過

咁夜

我而家都食緊

啱啱去咗操練

辛苦曬

其實係冇問題架，國安法每個國家都有

問題係執法既係獨裁者

好多留言

係咁禁讚好

樓主點睇比你地抵制過既耀才證券中期業績賺多6成
快啲去耀才 fb 比多D嬲嬲啦

屌

依間野咁耐都未玩完真係好野

???

推，幫手

條link唔知點解永遠都係網頁無效

啱呀

Deleted

Pushhhhhh
佢表態黎就無幫襯佢！

仆街店

Ztore eat shitt

藍士多正垃圾

想講佢呀哥定細佬係中環都有幾間餐廳，仲要幾多人去下

其實本身真係冇問題 問題係送中同香港人因為睇到支那大大小小嘅新聞而唔信支那呢個國家

有個打手個個都覆罐頭留言

印象中深咗好耐

樓主推薦list可唔可以加埋無名士啊

無聽過間野

藍店bye

721

冚家剷

唔係好多人罷買架咩？ 點解仲未執

推，去HKTVMALL 或者重光號買

士多唔係一直都係藍咩？

邊撚個Zoe Yip?
Attention seeker?

藍出新天地

佢好似無扮過，一嬲都係藍店
你情我願

做生意都要比人強制藍定黃
有無ON9 D, 係未要做到共產黨咁?

之前有買開
上年已經唔撚會再買啦
你老闆食屎啦去

又一隻

支持, 買一蚊野

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成間都藍色 點會中伏？

本身佢唔出聲就可以繼續好好似hktvmall 咁黃藍通吃

ztore不嬲藍店,上年都知啦

Unlike唔到，冇like過

個老闆fatfat? 係咁落廣告
大家要抵制啊

由上年開始已經冇去士多買野 堅持

你可以揀藍
我地可以揀唔幫襯，冇人逼你

好多PR反擊啦

邊有強制 佢自己揀㗎傻鳩

啲fans都唔知係咪買返嚟

0pus

支持士多果d一定係五毛藍絲
除咗係咁 我諗唔到其他原因

想問下佢而家仲有冇一國兩制

tui

又夠鐘做TVB任啦

呢隻手機驚以「香港人，今次你有得揀」做招徠！！！